求設計360度相片教學

最後係連登見到有POST係講香港360度既相片
覺得好靚
例如

我想請教下 點樣放置呢種360既相係網頁到(唔係單純link)
即係 係個WED平台直接顯示出360相 可以自己拉不同既角度睇
暫時只見到有人教post係facebook 但我想放係自己既網頁

求巴打們指導

好似好複雜咁

巴打可唔可以用我張相試下(電腦白痴 )